[Buffet] 自助山 vs The Market 邊間好？

兩邊都幾出名，網上comment 都okay
價錢又差唔多
有無巴絲食過 or 覺得邊間好？

100蚊夠食咩

先留名

The Market有錢都冇位喎
排撚到4月先有位啊阿生

就係book 咗

下，the market 我上網睇，好似2月都總有位。
但我最後book左k11 ,因為好似都好正

The market 海鮮無生蠔無龍蝦 又無景睇 服務態度又一般 又唔知點解仲有咁多人想去

係，上年食過一次，辣殺黎。
不過果次去有馬肉食，唔知仲有冇。

兩間都食過luncb
the market除左甜品有得揮 其他都冇咩特別